今日返學roll褲腳，俾個off訓導主任記左個小過

話說我前日買左對新花襪

咁我緊係想著返學俾女同學睇啦

今日我ROLL褲腳大約ROLL到上小腿一半，露埋對襪

點知我一入校門就俾個訓導捉住，話我校服唔整齊仲記我小過

我著到咁靚都唔整齊

我個老屎忽訓導真係好on9=.=

一開學就成堆假膠老屎忽仲扮學生出post

7頭，哥倫布式拉高對襪先係女仔千年不變傾心響往嘅造型。

我著對Yeezy上體育堂比體育老師罰跑操場跑到個底穿𠹌左
草左成個暑假錢

有無咸

重作啦 第一日有堂上

我間學校有。。。

我地個女miss見我roll得咁型
要罰我roll包皮
好能痛